哥基與不同品種的狗混種，變成靚仔 !

哥基與雪橇犬混種會變成怎樣？還有柴犬、斑點狗、金毛尋回犬、鬆獅犬、德國牧羊犬......

點Mix 都係短腿

同貓混會點

混柴犬好搞笑個樣

lmao

係

有人試過咩？係點樣㗎？

好撚似洪永成

養緊隻 corgi + maltese

幾可愛。幾多歲？

見過雪橇撈哥基，哥基身雪橇頭笑死

其實一直都有一個問題係我心入邊

到底邊個騎邊個

大約一年前影，依家兩碎。

唔好侮辱隻狗

Mix人？

屌我入嚟都係想睇下啲戇鳩圖啫

點碎法?身首異處?

....

我有fd隻狗係拉布拉多溝臘腸...臘腸係老豆
跟住溝出嚟個樣係拉布拉多樣但係臘腸身形

佢知道拉布拉多咩樣嘅話一定會

拉布拉多都得意

貓同狗交配生唔生到

拯救咗芝娃娃